深水埗記者被警察射爆眼罩及頭部 大公報記者被防暴盾壓倒拘捕

蘋果直播中

大公報咁撐唔撐好

記者包圍警署中

其實有無一條國際法係打記者就要比全世界出兵圍攻架

黑警真係無法無天

經過今次 希望紅媒嘅前線記者自己諗下仲做唔做

記者：大公架？咁唔理Lu

直播

催淚生化都冇人理啦
以前好多人都信咩「全世界睇住 政府唔會亂嚟」
但事實大家都睇錢行頭
只要玩殘中國經濟先會有人理

班狗拉又拉左啦 拉完發覺係大公 心諗仆街啦

笑撚死

做人做狗自己揀報應會由佢哋親愛嘅中共執行

大公報

本來仲鬧緊警賊忘恩負義，唔記得當日沙田邊個救佢地

傳說一陣就出返黎 同埋有人解話

大公報好波

黑面白面

撐，其實報紙是可以有不同的立場（社評之類），但報導要公正全面。

民事追討香港警隊九龍西衝鋒隊第四隊

原來係大公，
算啦，大家當無事發生

依家講緊拉記者
即使佢係邊間報館
佢都係記者

反噬

有講到唔理?

記者包圍緊深水埗警署

要話俾藍絲知警察打傷愛國愛黨中央直屬大公報記者

心情矛盾

大公報老闆 ：鍋渣滴芝姐 沒有事兒

如果嗰個係外交官就可以

大公報老闆:

大公報就算，當無事發生，最後又咪好快放，又唔會出黎指證，咪浪費時間

有利 我地， 撐

大公報都拉

推比更加多人知

我聽到係咁
有重播想再聽一次check下，亦真係講左大公之後記者們好像冷靜左

黑警拘捕記者， 唔好理係唔係大公

撐 推佢上枱煲大件事

可能大家都知大公拉完都放硬

佔領機場！

講依啲TVB比人扑車咪又係拍晒手

咁又係

記者無辜架，係編輯部先係賤人，一定要救

有利用價值緊係撑
警察瘋了,連親中愛國傳媒記者都粗暴對待,請廣傳

聽到話被射中係彩豐行家，咩係彩豐？

撐，唔撐既話下次打埋蘋果日報立場新聞記者唔好喊

閪就係閪
點會有撚性
閪景

射爆頭同眼罩果個係另一個記者？

香港獨立媒體網 (22:03) 采風的記者遭催淚彈擊中頭部暈到，眼角及額頭滿佈鮮血，被送院治理。大公報記者在保護受傷的記者時，警方防線用長盾推向他，該名記者轉身推了一下，便即時遭到拘捕。

佢地拉得一次就有第二次架啦

要幫手

拉得大公 自然拉得其他人

方位擺正，係撐新聞自由

人性嘅光輝 大公報保護同行

唔理係咪紅底，可以踩低黑警形象就煲大佢

唔係中彈都唔知有間咁既傳媒

自己人都打 激嬲阿公 距離老解進場有近一步

九唔撚搭八

今次拉得大公報記者，下次就會拉港台蘋果立場。

絕對不得容忍。

唔理係咪大公 都要屌
唔可以比佢地合理化拉 同打記者
RTHK 同NOW 個記者超嬲 拉住個防暴 扯佢返黎叫佢唔好走呀,咩number,都唔驚話咩襲警
D防暴可能自知理據 唔敢還手 係度齋互屌
到記者圍屌 D防暴 就返差館關門

唉點會講number 依家班友無法無天

梗係撐！個記者係為左保護同行，點解唔撐？

大公:平時喧幫我,你拉鳩我

有記者出嚟見傳媒講緊事發經過 蘋果直播中

係, 依個日日開口埋口以經濟打飛機的匪國
把經濟這塊遮醜布撕掉, 它將赤裸裸裸露於世界前

記者都射，仲要拘捕
政府Mon post狗，叫林奠譴責未，係暴力啊

咁幫你

RTHK ZOOM 到有一件 有掛委任證
不過依家唔受理先係問題,搵其實 實搵到,佢地係成隊行動

大公記者出返黎幫警察講野

雖然唔太關香港事 但今日中國經濟一有少少問題 我相信已經嚇到腳震

Tvb唔係紅媒
係賤媒
文匯 大公既報導就算老屈
都只係影響一班深藍廢老
Tvb 仲要玩埋偷拍

一場誤會？你睇下係如果係其他記者

唔係啦 佢話係被警察打 呼吸困難 但冇落charge

實撐

一場誤會

打記者隻仆街狗起佢底啦

Pish

我係保護行家做伸張正義果一個

射記者打記者推記者拉記者
無論佢係邊間報館都唔應該被警方咁樣對待

任何記者我都會保護

個記者出返嚟講野，明顯幫啲狗講好說話
維晒穩

見佢靚靚仔仔做咩大公報呀走啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大公報記者都係狗改不了吃屎

天真撚又炒車

雖然紅媒 但依個要讚
佢保護受傷行家先比黑狗告襲警 依家放番

除咗一場誤會四個字 冇一個字係證明警察做得啱 強行維穩真肉酸

笑死

火攻唔好，市民比警鄉黑無差别打就好
一定係大公報記者襲警！

爆頭既係拍紀錄片
好似話係freelance

唔係大機構
可能無咁多資源追究狗隻

出兵唔使錢咩

人地一家大細，犬：你打返屋企報平安先 然後電話傳來老婆仔女呼喊聲

佢為左同行而出手啊 仲使問？

就算係紅媒 黑警都唔應該打/拘捕記者
有第一次一定有下次
所以一定要撐

上次藍絲集會
佢有份幫手保護女行家架
點知仲俾班廢老襲擊

你撐佢 佢同返你講一場誤會

撐一撐可以得民心
可行？

撐佢個人仲有做記者嘅良心 , 但大公報就唔撐了

點解仲要做

我係佢就轉公司啦